脾鼓手bass手一齊渺算唔算人生最尷既事

彈少左節

洗吾洗開甘多po

訓唔著

攬女瞓

無女

距係娘家